#Fake Agency
El proyecto para el django awards

##Notas
Estas son unas notas del proyecto
Se buscan las mejores prácticas en un proyecto de django de sólo templates.
Si me da tiempo, se le pone alguna otra cosilla.

*[un link](http://bitbucket.org/citmusa)
Y tiene descripción

###Running 

*Install lessc

*Django 1.5

*Install from requirements.txt
	>> pip install -r requirements.txt